FOR EXAMPLE,點解6號個日升6百幾點，但係睇返個日支陰陽燭又計唔到呢條數？

事緣我好想知8號個日收市表現，但搵極都搵唔到？

係咪兩者計法唔同？